一人一個香港人去旅行垃圾行為

到底香港人去旅行可以有幾垃圾？

我呢依一刻就身處芬蘭，早上7點左右，

有條中女呢，就開大個speaker嚟聽佢既WhatsApp voice msg

成個場都聽到，我都走左埋去話佢一次

條撚樣係無回應，重開大聲啲

到底可以有幾醜

以下開放分享討論

喂 XX過黎睇下 呢件野好平啊
嗌過對面鋪

影佢正面

重要個ringtone 又係鬼咁大聲，我懷疑佢有聽障

咩食物都影一餐係香港人先會做嘅7事
食貴食平我都唔會影

忍唔著埋去屌佢老母

想要正面嘛，拎去J

條撚樣重話佢唔識較細聲喎，又話人地店主唔出聲，跟手我同店主講，依家佢收皮了

廢中去到邊都係咁
二十一世紀都唔識用耳機

認同

店主出聲屌佢啦

依家又唔用speaker啦，又識較啦

廢中真係阻撚住地球轉

香港人真係好鐘意用speaker聽whatsapp/line遺言

紅館演唱會咁啦直頭

巴打好勇

做得好

一向好戰

可唔可以講下頭先屌尻佢影佢時佢點反應
好想知

港女係日本搖鳩人地啲櫻花,條仔重話佢好qq

當所有食肆都係大排檔，明明間餐廳好靜都要大大聲咁用廣東話傾計，覺得好肉酸

佢話喎:
我地未去過旅行，用電話一定係大堂用

佢唔識較細聲

唔想聽到就坐遠啲喎

一: 個度係餐廳

二:我話幫佢較佢唔夠膽再應我

三:我問返佢不如你坐起湖中心用電話好無？我已經坐餐廳角落頭

四:佢話餐廳主人都未話佢，之後餐廳負責人就埋去話佢了

五: 佢話佢唔係香港人喎

六: 佢同電話另一邊既人話香港人發癲搞佢，之後佢個電話就無再響過，無人再理佢。

柒: 佢個仔原來同場，坐到老連咁遠扮唔識佢

最後佢敗走:衰仔，比張房卡我啦

佢個仔

佢返應太慢，影完先起手擋

佢有少少驚好似

有啲言無論次

上年係東京無敵家，有班香港人坐格黎。
其中一個食完之後問其他果幾個: 尋味指數?
之後果幾個又勁齊心咁講: 冇得輸!

仲好鐘意同全車乘客分享同人傾緊乜

乜撚野事？？？

唔睇情況大聲講野 當正無人明廣東話咁
見唔駛錢就拎 仲要拎多幾份咁

依個又幾好笑

我當時都O撚左咀
利申: 一個人去

搭巴士大把人開speaker睇片打機，香港人正垃圾

阿x(好大聲)呢邊呀

whatsapp 耳機都唔使啦
擺部電話落耳仔 聽電話咁聽
又係去旅行見到啲廢老係車上面開到speaker大大聲聽whatsapp
提醒佢又好似踩親佢條尾咁
仲要專登較大聲啲 咩心態

去韓國行明洞，有幾個偽女神香港人行街，爛口過啲麻甩佬，以為得佢一班香港人

係, 尤其泡國特別多爛口港女

生不教，兒之過。

hotel inari 真係好多香港人
好在我去果時遇到嘅都好好

覺得你蝦老友記啊

秒速比人認到係邊度

平時班港女搭狗鐵巴士都係咁開到大一大睇劇聽歌架啦

應該mon緊post

記得去湖邊食西北風睇極光
就咁酒店後面條路仔入去已經好靚

係飛機到係咁調位
坐business 個時
比人upgrade上去個啲咦嘩鬼叫
瘋狂影相

最撚仆街同煩個啲就真係周街叫

呢個正喎

MSG只有10秒左右同得一段先會聽，你喺就打字或者打電話黎，用錄音傳過來又要DOWN阻撚住哂

天氣唔好啊依幾日

好天個時又無料到

條仔講漏三嗰字

金剛小儀？

Lm

係

應該係d人扮佢地

屌得好

London King’s Cross
有一家香港人(中產黎)喺9又3分1月台開腳架影相，保安過黎叫佢收埋腳架費是kick倒人，果兩公婆唔合作不特止，仲大聲鬧個保安有咩資格叫佢收腳架

香港人去旅行成日覺得自已高高在上
已經見過好多次香港人喺外國鬧人地d staff，一係要求多多，一係就投訴

起日本又係見唔少

拖著個喼一落凌晨機就行築地，食壽司排隊啲喼塞著條路，人地staff 提佢，幫佢推埋少少起度嗌:don't touch!

其他人望著佢地起度笑

開到好撚大聲

I know that feel
住成5日淨係得一日見到

正

為左用哂啲碎銀，成堆倒哂出嚟，叫個店員自己拎，後面已經有5，6個人排隊

樓主好波
好少人好似你咁行動派行埋去屌

一向睇廢中唔順眼 成日大大力屌佢地

應該改標題做垃圾香港人去旅行

樓主好波 條中女影撚衰晒香港民族

正皮比樓主

條友唔認係香港人架，重話香港人係癌症

聽佢口音其係唔似大陸人啦，可能係新香港人

香港人去旅行講嘢特大聲，好似要人知佢係香港人

影人相放上網

好聲好氣叫啲人係唔聽架

連自己親人出聲叫停都唔理，可想而知啲人個腦唔知諗乜

會唔會係澳門人？

我覺得可能係廣州人，因為佢話「比香港人搞」

正常香港人點會話「比香港人搞」？

特别多後生五六七個大團人，嘈喧巴閉，廢青冇撚用一個人唔敢去旅行。

又或者睇whatsapp啲片 又係開到大一大聲睇
搭車聽住歌坐隔壁條片啲聲仲大聲過自己播緊首歌

我代佢同你講聲對唔住

出現了

一定會有嘢投訴

翻咗房上lihkg

樓主ho ball

係邊到邊到食過啦
香港都有啦
邊到邊到仲靚啦

成堆老屎忽上身 男女老少都係咁

Btw樓主ho ball
皮爾正

自己一個搭台鐵
因為好多人架車好迫
對面企左兩個香港人一袋二袋
我想行出d讓多d位俾佢兩個
聽到其中一個人講：屌個台妹阻住哂

另一單就係東京地鐵
有個港媽帶住個仔 大大聲係度教仔
以為冇人識聽

佢地係咪覺得出左國除左自己之外就冇人識聽廣東話？？？？
大鄉里出城咁

好波！

同我女友一樣。

留名

咪比你老母出街啦衰仔 影響市容

飛機上面大吵大鬧
屌crew（派餐慢之類）
屌飛機少廁所
屌個位窄，坐得唔舒服（條友Econ Class）
係咁叫人俾可樂/紅酒佢地飲
一上機就要求飛機餐
無佢地想食既野就發脾氣

落機之後以後無事？
去到行李帶等行李
頭等拿行李先係眾所周知
試過有個港女屌啲地勤
點解人地一落機就有行李走得
佢就要等5-10分鐘

曼切斯特飛番黎香港試過因爲引擎問題要land係Louis
點知就俾班廢老同啲柒頭皮嘈
有條友仲話你知唔知你咁樣阻我一阻
我虧左幾多錢呀？
之後仲要R賠償

呢個好明顯係阿嬸/阿婆啦
中女

樓主好波

係囉
搵左好耐都搵唔到中女

唔識聽咁大聲都好撚失禮啦講真

遇過一個好極品
喺Moscow 嘅hostel
個港仔嗰日要搭飛機
夠膽死5點鐘起身執喼
呢一個鍾意keep住呯呯聲同好嘈嘅膠袋聲
同dorm5個鬼仔都醒晒周身郁
知我醒咗仲同我講早晨
嬲到我唔撚應佢冚住自己

佢應該係以為大家都咁啱6點幾起身

住hostel係咁𠺢啦，唔係你嘈人就人嘈你

咁就叫極品